\assignementTitle{}{1}{}

Сопоставьте понятия и определения:

\begin{enumerate}
    \item Результат введения в поле восприятия любых сенсорных данных с целью дополнения сведений об окружении и улучшения восприятия информации
    \item Свойство технологической части среды, отражающее её возможности по вовлечению субъекта в систему отношений, определяемую содержанием среды
    \item Технология 3D-захвата, которая позволяет создавать 3D-модели людей, сжимать их и передавать в любую точку мира в реальном времени
    \item Технология, полностью погружающая человека в синтетическую среду
    \item Является следствием объединения реального и виртуальных миров для создания новых окружений и визуализаций, где физический и цифровой объекты сосуществуют и взаимодействуют в реальном времени
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
    \item[a.] Смешанная (гибридная) реальность
    \item[б.] Голопортация
    \item[в.] Иммерсивность
    \item[г.] Дополненная реальность
    \item[д.] Виртуальная реальность
\end{enumerate}

\answerMath{1 - г, 2 - в, 3 - б, 4 - д, 5 - а.}